PayPal 提款疑問

細佬有二三千係 Paypal 戶口想提出來，見佢加卡個位寫話戶口要同 Paypal account 同名先得，試過跟佢步驟要求改名，但隔左成個月都無回音。
想睇下各位巴打係咪都係兩者同名先拎到錢

過數比我，我幫你拎

比你 email 我

我係一樣

我 Submit 過更改但無反應